點樣可以屙屎冇咁臭

次次屙完屎 聞到陣味都想嘔

切咗個鼻就解決到

食返佢，以毒攻毒

咁臭 點食

我聞唔到 仲有其他人聞到

切咗個鼻食

切埋佢地個鼻

樓豬可以考慮下以後唔好沖涼，咁就冇人會留意到啲屎臭

唔屙

咁咪變左我全身都好臭

唔屙就會懶屎

咁即係懶屎臭而唔係屙屎臭

咁點樣懶得冇咁臭

20秒閉氣懶完再用10秒狗衝走人

唔食嘢咪得囉